# c-programs
My C/C++ programs that I do in my programming class with my teacher:
https://gitlab.com/txemagon/c-programs
-------------------------------------------------------------------------------
Mis programas de C/C++ que hago en mi clase de Programación,
de el Grado Superior de Desarrollo de Aplicaciones Multiplataforma con mi profesor: 
https://gitlab.com/txemagon/c-programs
